Nom des contributeurs:
 
LAURO Doryann   
BERGESE Sébastien

-------------------------------------------------------------------------------
Prérequis :

Posséder Python et Flask

-------------------------------------------------------------------------------
DOCKER : 

I)

1 - Créer projet perso sur GitLab.com (+Rajouter prof dans le git)
2 - Y mettre la source de votre application Ping Pong
3 - Nettoyer la source, gérer proprement les dépendances.
4 - Ajouter l'integration continue
5 - Créer un Dockerfile qui encapsule le script de test Mash
6 - Générer le contrôleur depuis GitLab EI + push sur le registry 
7 - Créer Dockerfile pour l'appli Ping Pong + build/push sur GitLab

II)

1) Pour chaque bînome, on créé un ticket "add dockercompose"
		-> Assigner à l'autre bînome
2) Depuis GitLab issues, créer la branche + Merge Request [MR]
3) Créer un Docker-Compose qui associe APP <-> TEST

♦ Instructions pour dockeriser l'application:


- Construction de l'application :

Une fois à la racine,  rentrer la ligne de commande suivante :

docker build -t LAURO-BERGESE:latest .


- Démarrer l'application :

Une fois à la racine,  rentrer la ligne de commande suivante :

docker run --rm -p 5000:5000 LAURO-BERGESE


♦ Instructions pour dockeriser le test:


- Construction de l'application :

Une fois à la racine,  rentrer la ligne de commande suivante :

docker build -t FichierTestBash:latest .


- Démarrer l'application :

Une fois à la racine,  rentrer la ligne de commande suivante :

docker run --rm --network=host -p 5000:5000 FichierTestBash

------------------------------------------------------------------

Port à utiliser pour tester l'application : 5000